Trump 會將未來四年要做既野壓縮到呢半年內做完

加速世界

細佬咩事？

侵侵為連任可以去到更盡都有

盡地一搏

邊有半年?

得返3個月

佢細佬係咩病過身？
RIP

新總統一月先上

如果大選連任唔到

選完至新總統上任, 只能係看守政府

支那肺炎？

咁就真係出師有名啦